係咪公屋仔成日覺得有錢會開心？

你有幾錢

有錢未必開心
但無錢一定唔會開心

或者咁講
公屋仔缺錢 所以一唔開心就會賴落無錢

我咪唔洗番

咬老綜

有錢都唔開心 ?

試下為錢憂慮果下就知